太子站有手足比人捉到用綠卡

幫佢

推啊 要人啊

過去幫手啦

快幫

幫佢比錢好過啦

捉咗佢入去

但點解用綠卡就係手足

鶳

點解呢d閒事都要理
仲開post?
拉

可以咁樣拉住?

點解唔跑

你拉但唔較 不推文

咪喺

【請廣傳】「寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷」去面對立法會選舉！

出咗閘
佢冇得捉你

你又知唔係藍c?

同全連登都要係黃絲, 撐泛民同一個道理

見到有人企閘就盡量唔好用喇

即場俾500走啦 唔好留任何資料

有無人幫佢？？

即場比都係要留資料

1comment=1help

唔係入閘先睇咋咩
出左閘點拉得程車都坐完

出咗閘冇得拉
樓主快啲幫手

做咩唔除口罩起勢咳？

咁佢唔好彩 以前即場掉低錢可以走

做咩唔跑走

最後block左佢

影相有柒用

提佢跑走啦

提佢跑上月台啦

和你跑，但樓上係狗屋小心

直接行開 佢冇權detain你

搭得黨鐵 唔係預咗？

點解搭黨鐵係手足

一開頭見到撞開啲人 扮趕時間.....
俾手足走 依家咁影左又無人幫手足好蝕

下 之前又講到一係用長者卡一係推閘，點解比人捉又預左，批鬥少啲得唔得

有職員喺閘口附近徘徊就唔好搏喇。
行去第二個出口入喇。
真係迫於無奈嘅就快手快腳， 預備隨時跑同諗定逃生路線。

洗撚咩

五毛又開工

呢d 要殺一個foodpanda
佢地先識驚

依個五毛嚟

手足應該唔會搭地鐵

重點

岩

出左閘
大大聲話張飛入左閘機就得
佢地無權非法禁錮
張飛入左閘check條燃

你影埋佢個樣出嚟 我代佢多謝你

走唔到？ 呢啲時候一定係用逃脫術

Push

到今時今日仲搭
講咗幾多次就算用綠卡，淨低個差額正苦係會補貼返架
全面罷搭啦好無呀

圍埋去啦 多人就贏

用綠卡比人捉好平常
太子站極多低賤黃衫保安點跑

點解唔打格
跟住走咗去起樓主底

死八婆痴咁埋抽水

會唔會比個Minion自己食左冇申報返比黨鐵

要準時有時都要搭吓

我覺得似佢食左你啲錢多

500蚊豪比佢囉

驚條春呀

幾條友夾住 好難走

五你老母咩on9仔

試過搭黨鐵巴士有女手足用綠卡
比個司機屌
好彩淨係叫佢拍番成人卡

我每次都會預時間出門口，專兩次車.，都唔搭狗鐵。

唔理啦

連登仔互屌就最熟手

不停互屌就可以光復香港

之前俾人捉過一次，即刻當場調頭跳閘走

無錯

上次我屌撚到
啲狗訓係到

點俾人捉先，係入閘俾人捉?

仲搭港鐵

你咁講又會俾人話分化

利申： 我半個鐘車程變個半鐘都堅持罷鐵
我有啲覺得自己玩緊自己，個個都搭黨鐵搭得咁過癮，過多排我會放棄

你影佢大頭做乜9

點知佢係手足

搭狗鐵一定準時？唔怪得仲有咁多人搭

出咗閘唔洗理佢

推

我都係，轉成兩次車，都死唔搭狗鐵

爆一爆SEED, THEN急速了

咁咪政府補貼 最好香港人個個綠卡補到佢庫房冇錢
利申罷搭

比500囉，好少事

1. 叫手足出咗閘唔好理直接走人
2. 一齊圍鳩佢俾手足走

培養下勇敢心態 反抗 跑走

捉到咪認囉，可以點幫姐，搵人打鳩佢地？下次小心啲啦，見前面有狗咪其他出口出囉，再唔係話自己跌咗張卡係車底

巴士有時問題係可以去到成廿分鐘先有班車
同埋要轉車

有時為左轉車，要俾埋隧道價
但喺隧道口轉對頭車

本來我好甘願去俾多好多錢同時間

但係見到大家咁尊重坐鐵嘅手足

我覺得我自己堅持係on9

黨鐵狗憑咩郁手啊屌

點解你見到都唔幫手
仲要貼埋手足D相出黎
拉

有冇試過搭巴士塞車遲到比老細屌 點解唔搭黨鐵

咪係，仲影咩，衝入去幫拖啦。

抗爭大家嘅熱情唔一樣 有人行前 有人冷氣
唔坐係極之好 係精英手足之一
但推到極端 人人坐巴士都係做唔到
因為黨鐵係最大公共交通工具黎

好撚柒
比人知佢係大種乞衣

啲職員咁盡責啊

影相救人 傻閪樓主

手足就尊重架啦，我次次推閘咁搭鐵有無問題？

抵死
搭霸王車仲咁大聲

食藍店比錢對家賺都可以係手足啦
用綠卡對家賺少左錢點解唔可以係手足？

咁撚型就跳閘啦
柒頭

又叫人送頭
你地真係手足

又唔識即跑....
相係樓主影 定轉

0.5發現

捉得好

典解禾block左梨既？？

根本要咁做
連呢啲都做唔到，仲話要光復香港

又一隻5毛

又要搭
又要唔比人捉
真反智

咪分化啦

我地cctai大sir話系就系
Ching系咪想質疑先？🧐

就係想政府出
你好鐘意港共

閘出面都有得用港鐵附例？

幫手比500識唔識？

唔抵可憐

用廢老卡之前做乜唔睇吓有冇黨鐵狗先班友著到身光勁靚咁好易望到

系無老母 ching你老母咩

大家可以睇清楚攻略
個腦自己rehearsal幾次先

入閘前小心特勤黃衫職員
特勤高機率揸機或有腰包
有懷疑咪換過第二個閘入囉

入咗閘先見到有
你睇漏眼啦
咪即快步走返出閘
佢追咪跑囉

真係戇鳩到係隔籬要check你先知
咪跑囉
最好跑出地鐵 記得可以喺欄杆個啲位跳出去

冇得跑啦
睇下趕唔趕時間
冇時間就交500學費啦

有時間咪玩下嘢
唔俾八達通佢check
話直接罰500
佢要身份證咪話喺屋企冇帶
佢報狗到話搵返俾佢哋睇
假地址電話

完

俾錢黨鐵賺仲係手足?

想知出閘黨鐵係咪無權查飛

黨鐵死全家
件衫就黃

轉身即跑啦

做咩唔打格？

5毛狗又開工呀

一早block咗

補貼傷到正苦幾多呀，仲要啲錢本身係我地啲公帑嚟架
點睇都罷搭直接減黨鐵收入效用大啲啦
一開始明明係罷搭，都唔知邊個天才諗到用綠卡嚟打飛機

屌你老母臭閪收皮啦鍵戰😂

blk咗好耐

用左半年冇人捉過
利申65歲

跑走其實唔難

衝鋒21 running man

收皮啦屌你
離地離地唔知邊句開始話你好
放棄

係黨鐵範圍內可以架

用綠卡就要幫錦我地咪好5得閒

屌 上次有條肥西
特登係第二個閘口行過嚟叫停我添
我話唔撚得閒仲要跑落月台追我
但條肥西跑唔撚過我

係尊重用綠卡嘅手足啫

依個post咩事，如果圖入面係後生啲嘅人一定會撐佢，跳閘/綠卡都唔係第一日嘅事

太子站啲黨鐵職員係仆街啲

我自己跑左兩次，兩次最後都冇事

咳

收皮啦 駁唔到仲要死撐
去太子唔搭黨鐵有幾難呀

係尖東站見過黨鐵職員係站內追出去Check，係特登等你出左去先再Check。大家小心

要...
我一個星期前俾人捉到要抄身分證+$500

最好梗係損鐵利已(跳)，其次利鐵利己(綠)，最後利鐵損己

屌你老母

跑快d咪唔係範圍內囉

我真係好想問
政府有錢果時 有幾多人得益
咪又係補貼哂比蝗
政府無錢 你點解要為佢擔心
綠卡只係拎番自己果份

又係你條五毛

轉搭巴士係咪咁難

都係個句 做得就有風險 叻既咪可以唔俾人捉到
依家斷正點幫呀

我經過都見到查飛狗，好在走得快

ching巧威

你真心覺得有人俾捉好重要？

近排好似捉多番
唔驚肺炎？
邊個中咗邊個知

用咗半年都無事

跑走過一次

其實係，去第二個出口或者跑走或者去買過張飛，一定佢地蝕

係

你拉 我推
屌港鐵老母

懲罰黨鐵就係手足

唔需要拗

逼住要搭
咪用綠卡

影埋人地個樣出黎，幫佢定害佢？

五毛黎 一早block左

push

想睇你示範

俾人截住仲on99唔走等黨鐵吹雞

我都覺得好重要

個客觀結果咪就係你用自己錢幫襯咗黨鐵囉
一開始諗用綠卡條友真係天才嚟
明明成件事黨鐵港共都無受害，可以講到好大成就咁
結果個個照幫襯仲可以有埋罰款落袋

而家係問點解用綠卡就必然係手足
唔係問手足有冇可能用綠卡

屌

最後點?

一早block左條傻仔

主角比人罰500就引出咁多五毛

睇到好尷尬

多數係收工趕去某啲地方先會搭

政府補貼所以就綠卡都無用
乜鳩野Logic黎
政府多左錢幾時有比過你先
你車費就實實在在政府比你

做撚部都五毛

咁出去示威唔洗見狗就走啦，係咪要話 又要抗爭 又要唔比人捉？你都幾撚弱智

巴士個時間差真係可以超過30分鐘
狗鐵最多10分鐘 如果要等濕鳩直通車

已block, thx

我真係諗到幾十個point駁你
所以放棄咗

港鐵咪大部份係政府嘅
煩夠未呀

仲有隻你完全封鎖左睇唔到

睇唔順眼block左又五毛
cctai

其實我交過學費
但我唔會放棄 依家會醒啲啲
我慳咗啲錢去黃店食早餐

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

cctai手足係咪咁鍾意block人 🤔

五你媽個閪咩，有point你咪反駁囉廢柴

前線係黃

隻p牌狗係到吠好好笑

玩下膠 諷刺下 又當五毛 連登變了

小學雞當道，系甘上下🤣

綠卡點整

我都係

無事，

無事就好

呢d 時候假身好有用

我都想知

點解食飯係手足

最近邊度多黃衫狗

買卡有張單
keep單有冇用

樓主你喱啲世界級垃圾
淨係識影相
部手機係咪可以幫人？
你坐視不理就係等於中立撚
同樣係藍絲幫兇
你對唔對得住義士？

前線好黃

佢咪解釋咗，打擊黨鐵收益就係手足

樓主pin plz

屈CC tai係咪五毛新方向

Push notifications

Wow好勁呀！

係正個出口 不如直接跑走啦

是但啦
cctai見到唔同意見/唔啱聽咪block人話你五毛藍屍黑警
都做左大半年

3隻圍住，走唔甩咪算，你又唔過去幫手引開d黃人，影相有閪用咩，再唔係咪幫佢比5舊

仲搭黨鐵 佢都有今日

屌個樣似智障
係咪傷殘卡咋

點解出閘都捉得

其實法例係冇賦予狗鐵職員拘捕權, 即係如果佢 hold 住你唔比你走已經觸犯咗非法禁錮, 你識玩可以告返佢轉頭

雖然500唔係多，但冇人想益左黨鐵囉

721831幾多個月
仲搭港鐵
仲要比人捉
仲想人救佢？

咩叫綠卡?

用綠卡佢唔會賺少咗㗎
政府埋單俾黨鐵

去詢問處直接同職員講話幫屋企人買綠卡

唔跑走真係on9
黨鐵職員有咩權力去捉人?
非法禁固?

大把藍屍扮長者用

佢會俾返張罰單你

你填返名 身分證果d

但係唔洗俾佢查 點填就自己醒目啦

老老柒柒
一早已經覺得所有黨鐵職員視為班狗一樣
先唔講你班柒頭狗都考唔成要幫黨鐵打工
但又中意扮狗捉人喎

邊條黨鐵附例賦予狗鐵職員拘捕權?

cheap閪

宇宙通行証

洗乜跑前線好黃咖嘛

開手機錄影先,佢敢扯你起碼有證據追究返轉頭

個Post咁撚多五毛狗

好難跑架師傅 上次我比三個南亞圍住 講咁易咩

啱呀，以為自己黨鐵股東咩，打埋啲低賤工咁落力捉人

用綠卡仲聲大夾惡

要講清算黨鐵員工都係個list入面
唔差得過班狗
又扯又拉落力查飛好似揸住幾十%黨鐵股份咁

用美國綠卡有乜問題

有咩資格捉住人?屌佢老母臭閪掂乜撚?

查飛狗係外判
查飛狗真係有錢分

屌，一睇你個死人名，click都唔使click就知又係你隻港豬frizzle

咪就係

牛高馬大十幾蚊車錢都無，好慘

佢根本就唔可以對你有身體接觸, 已構成 assault

一拳中落佢心口啦

做好人無撚用

你愈善良佢愈恰你
你大大 聲兇鳩佢

巴打而家轉曬黨鐵狗做啦
可能粉紅色衫南亞狗仲係外判
但藍衫果班外判查飛狗都講緊好似一兩年前

如果講錯有待其他巴絲打修正

跑啦 仲企係到

繼續用綠卡好快賺返，驚佢老母咩

真
要開返個post專門對付黨鐵

快d入dirty team啦港豬五毛

咳啦屌

其實出閘前應該要望吓有冇狗鐵職員 一跳完/過完閘就要即刻跑走

樓主影完當幫咗

咁咪正苦賺少咗

我想講 我半深 但已經好耐無搭地鐵

除咗做港鐵嘅手足外，我諗唔到有乜理由要搭港鐵

Ps.港鐵職員是免費

前兩日見到出閘有人check
但我喺度諗
出咗話自已入單程飛其實係咪work

政府錢咪又係你啲錢

好多五毛攻擊 巴打頂住

有黃的call

好柒，有骨氣就咪撚坐，大種乞衣咁

請pin 呢個

樓豬，全世界屌鳩緊你唔幫手係度影乜撚野
你解釋下點解你唔幫手？

宜家搭地鐵中武漢肺炎機率好高
認真要搭？報應還在進行中⋯
今日先睇到旺角東出事

成個月無出過本區
無搭過車

Home office 撚 here

屌你老母五毛狗

推推

咁用綠卡自己點都係慳咗錢 對家用多咗喎

1個月都回本啦，500豪比佢

唔覺得宜家用綠咭100%係手足，
巴士日日開，
撘巴士都得啦

三毛黎，一早blk左

無追post

今日周圍都好撚多

又要比政府屌
又要交稅
真反智

睇錯係橋裝警拎白卡開工

係囉 一早有晒攻略
有人出晒點應對
都可以柒到被人影晒相上連登

如果真係逼不得已要搭
係手足應該好早前熟晒點撚狗
我自己就揀唔搭啦

之前偶然需要搭
成程車係到黑面
搭仆街港鐵好唔舒服
後來就轉搭巴士

巴士司機好多都撐遊行
但地鐵高層正垃圾
前線叫加油都唔得

慳返嘅錢可以捐

重點係用綠咭唔係安全
一定要留意有冇黨鐵狗喺附近
冇啲危機意識就死得人
就算有手足救到一次都救唔到第二次

支持你啊
利申 好耐冇搭過

咁你試下用綠咭
當然係喺安全情況下用

五毛又出現
起底Block

Pish

仲番工？我屌你老母

$1.9

我都無搭地鐵好耐，仲有人會堅持嘅。

系你老母 識唔識字呀P牌仔

( Show Blocked User - 純正港人(港豬) )

用綠咭/跳閘嘅
見到有check就唔好入
買最近個站嘅單程飛先入

出閘就安全好多
跳閘就得

或者訓低扮暈

渣ga

係咪俾人捉完綠卡之後用返同一張綠卡個感應係差啲？

有個健身教練FD用先 話一齊用兩蚊卡 我係學生樣 兩張成人八達通+學生半價八達通 唔知點解咁多張
搭左半年未比人捉過 不過BUS唔會用

係我嘅話，一定拖走佢

成日都好多綠卡聲 大陸人都照用啦

你都on9
我日日搭

扮無帶身份證，之後比$500 話唔要收據就得

Same

仲要答佢

樓主係咪on9 影人大頭放上黎

幫手啦

鄧玉x：你唔係驚嘛

狗隻編號368644
狗名鄧x琼 YK TANG

往績
2019輕鐵屈手足非禮佢
2018 年便衣查飛組

掉500落地，bye

依啲咁既post又幫唔到事主
又幫藍絲影埋相起底
都唔知開黎做乜

太子站好多黃衫狗 可以既話係旺角落啦

太子站唔好亂黎, 上面係狗屋, 個站可能好多休班狗
係太子站玩追逐戰無著數
到時俾休班狗禁你落地, 屈埋你阻差辦公, 襲警就大獲

每次搭都趕時間返工，
計準哂時間，
佢一查我遲梗到
點都跑既

有lihkg圖走去用 text emoji

用既好心自己打醒精神睇路啦
有咩事跑走幾步佢都已經廢事追
咁多個月都仲可以因呢d小事比人捉

啱啱南昌站都好似有個女仔被捉，有埋兩隻黑警帶走

樓主

點解要俾錢

唉

除口罩對人咳或吐口水啦包保啲人彈開

唔比錢咪比人拉9左囉
到是又比人罰錢
真係on9

隨便

今個禮拜一開始查飛高峰期
各位手足睇路

咁你繼續俾錢

用傷殘人士八達通 會唔會過問佢問我我話自己有精神病

你寧願救錯一個藍 定救少一個手足

咁都拉得住 牛龜咁大隻
睇多兩集衝鋒21啦 今次當交學費

人哋問吓就係五毛屌你老母喇

幫狗用超級電腦起佢手足底多撚謝

港鐵前線黃

好多仆街五毛，佢哋又上班了

黃絲真係好on9

唔走？幾個廢老夠鳩你跑咩

Show blocked user

推呀，見到就幫手推撞吓啦

跟住黎block

影相叫幫咗手
老實講你沖過去撞散﹐手足已經甩到身
職員又唔會對你點

幫手啦屌

大家出入閘打醒12分精神

朋友識佢，手足黎嫁！ 下次見到唔該幫幫手

問題係如果入閘俾人捉 基本上好難走 即刻有南亞圍住你 唔使幾秒越嚟越多人 好狗。。

底褲好黃

局住塔米用5蚊玩法 (長途)

前線督尿好黃

南昌站咁大咁多閘口都被捉？

用 Word List Highlighter 可更易分辨五毛
有巴打幫手寫咗個教學點善用我個 list

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

另外有巴打整咗一個方便又易用嘅會員標籤功能
請多加善用

咁又係 依家五毛都冇， 三毛啦。死On 9仔

認真，我都識佢，但無計
太子太多人

狙擊佢就啱

諗起農夫首歌：

窮到偷雞用特惠

比人捉到咪科水

用用下半個月都平好多

500蚊好快番黎

唔駛架，你直接俾70蚊話要一張綠卡就得

真好賺

屌你老味，發現一個黨鐵黃衫仔，50蚊一個鐘？

黃狗會當睇唔到，專查後生仔女

屌，樓主齋影相乜都唔做
乜撚嘢事

Same same

咁惡

閪工一份

咁都跑唔過啲職員?

佢地見場運動淡左，就好似瘋狗症發作咁，日日組隊出來咬到你地流血不止

要你俾張八達通佢check㗎

屌你老母臭閪淨係識影相把撚咩 又唔去幫拖

Comment 有撚用？

有錢就賣架啦

幾耐既事？

1 Share = 1 pray

重下次
淆撚到剪埋張卡啦

I mean 下次見到其他手足比人捉

帶住白卡或者真係屬於你嘅八達通就咩事都冇
老鳳親眼見過白卡人俾人查飛遞張白卡就走得

唔跑走

一眼關7好難有事，但可能有人會趕時間或分咗心

所以我覺得綠卡冇乜用
有人都唔會用綠卡
冇人直接跳

牛高馬大

唔夠黨鐵肉酸
2蚊都係錢呀傻閪

出閘都要提防

根本用綠卡最九唔搭八
你想黨鐵賺唔到錢嘅一係跳閘
一係就罷搭
綠卡有政府補貼
用嚟純粹係為個人慳錢

又block一件

你點知

仆街死啦你

即係話俾你聽有鬼

太過明顯

出左閘佢死都要check我卡 點搞

荃灣都係，有兩個南亞都好鳩，懶正義

望下閘口是常識吧

盡快跑走

「緊急」飯民及和勇必入 有關一萬蚊既問題

上次俾南亞仔同職員3條友截

成功逃脫？

個frd得左我柒左

仲搭黨鐵

口就手足，真實同前線手足一樣當你condom咋。

我唔係mtr職員啊

連登仔唔撐泛民嫁
佢地成日屌泛民當佢地condom

show block user

唔識打柒班黃衫？

普遍係
不過我都識得d唔係
我識得有d偽黃
用綠卡係因為人用佢用為省錢

[black]咳啦[/black]

我4個都扑曬

根本一有人埋身就要跑啦屌

好撚多人睇實 綠卡小心d

中學生：由聽日開始 我唔想見到連登仲係討論緊KT Law同肥蛙

呢排嚴左咁

咁連登不嬲都係黃絲陣地，同hkdiscuss只能有藍絲同少數投共建制派一樣
你可以選擇去唔同的forum

總之各位小心

On9🖕

根本一過完就要快步

神高神大 跳仲安全過綠咭

可否討論吓點引起騷亂
幫個長者

扑飽佢

好撚型咩？咁鍾意跳，跳落路軌啦笨！

你識條春咩，最有效梗係企一邊影相拍片打卡，又上網尻叫幫手，再買多袋花生睇戲

返工日日用 過海誇幾區 一陣就回本

點解唔撚打格

由六月開始跳/綠卡，咁耐以黎都係比人捉過兩次，一次直接係佢面前跳返出去，一次就咁跑走，完全冇手尾跟。見相入面個男人都算大大份，其實要走就一定走到，唔好同我講多人圍住佢，得個四隻，會唔會係隻腳整親跑唔到？

點解要搭黨鐵

原來查證都有 bias

有時間練下跑 試過比人大追捕都走到